IG問題

其實用email申請完IG帳號後，係咪即使唔上都好，都會係咁send email嚟

佢係咁send嚟話邊個邊個又更新咗，好困擾

屌佢老母垃圾app

？